北角連儂牆又有人撕緊

條撚樣屌極都唔應

準備要再貼返
撕一貼十

點解唔阻止佢

由佢啦 係咁出依d post 只會令更多巴絲想去守
集中返五大訴求同之後既行動好過啦

已經同佢嘈左陣
但趕住返工
放工再過黎幫手貼返

由佢撕
無關痛癢
轉頭再貼

阻到一次，兩次
但不能一直企個人喺到守

反而撕一貼十，效果更好
好似抆白頭髮咁

Agger
公司大把memo紙

十分鐘前經過仲好地地

唔好阻佢 呢d人愈阻愈high
由佢好似個智障咁係度搣 無人理佢 佢好快就無引
之後再痴返就得

我經過果陣佢岩岩撕第一張
嘈左陣佢無視我繼續撕
跟住趕時間都走左

有冇加膠水 白膠漿 咁樣好難撕

拆一貼十！

由佢啦
老實講守得幾多？

由佢啦
死物嚟
拆一貼十

唔好阻佢
之後再痴返

唔洗理，唔洗守，貼完就走
由佢撕，遲啲貼返

已走
今晚再痴返

人身安全排第一